BOB叔表左態未？

仲大魚大肉

瞓撚醒未

呢個出哂名反共

咪係囉

咁出左片未？
仲嘆緊咖啡

炒賣狗

懷仔今次無表態，奶共了

連登仔真係雙重標準
達哥講過六四今次無講=投共啦 奶共啦
懷仔明明都無表態 又無出片= 出晒名反共 唔洗表態了

懷仔：賣假藥唔緊要架，等風頭火勢過左咪靜靜雞拎返出黎賣

龜頭bob根本冇諗過出片
出片 有記錄 反共言論
到時俾人秋後算帳都有證有據

依家9up句6月9見就過到骨

6月9號銅鑼灣飲咖啡呀？

弱智
下次做好啲reserach再帶風向啦

下個係BOB叔
收到

你真係弱智
置頂代表咩 ？又唔係佢親手打
秋後算賬都唔會入佢數
正正經經出左片講反逃犯先講啦

幫主人打飛機都唔好咁肉酸先得嫁

ig限時動態有冇睇過呀?
講明69見呀低鳩能

呀唔係限時動態對你呢種表態撚嚟講應該乜柒都唔係
我收返

自己睇#11啦柒頭

6月9日見呀 銅鑼灣飲咖啡睇你地遊行

叫人點駁呀

Bob叔一早係ig story講左69見啦柒少陣

表咗好撚耐啦屌你個閪
唔撚留意又要衝出嚟柒

洗唔洗要玩到包拗頸呢啲咁撚低裝嘅招呀?

6月9銅鑼灣見咩呀？
飲咖啡睇你地遊行呀？

呢兩日咁得閒去飲咖啡唔得閒出片
咪撚玩啦
驚有證有據俾人秋後算賬？

點解釋呢2日咁得閒渣車出去飲咖啡
唔得閒出片？
有心出3個鐘就出到

屌你老母死雞到你咁撚肉酸

睇晒成條片，都睇唔到邊一句有表態

#11 一早講左啦
post 先過你嫁廢物
我屌你老母都嫌曬精啦 你老母咁撚柒樣衰

紅字好似好撚型 學下你先

你地達哥聲都唔聲,隻字不提:唔好迫人
bob叔講撚到明6月9號出嚟,又係自己片到pinned6月9號嘅宣傳留言
佢就可以俾你地講到乜撚野出嚟飲咖啡又唔出片
可唔可以咪咁撚低裝呀?

佢講緊bob置頂人地句野 就當係

限時有咩用?
依家要佢拍條片好難為佢?

依家叫佢拍條片好難為佢呀?

點呀呢家
達哥講成個鐘世界各地新聞淨係唔講逃犯添啦下話?

係咪講句有關逃犯條例啲新聞都難為達哥呀?
每年都做嘅默哀去到今年係唔係要變要開台打機不了呀?

咁到底點撚解唔敢出片呀
點解呀？
係咪驚留低身為一個 youtuber既公開既反共言論 呀

講6月9出黎
任佢嗡姐

留你老母底咩
佢之前又有邊條片係反共之後自己del架?
有啲野自己有立場,又有推廣過仲要特登拍片?
你地達哥呢?rage2?

點呀
bob係咪驚俾大陸秋後算賬
驚俾大陸搞佢公司
唔敢拍片講呀？ 6月9銅鑼灣見
講得咁隱悔不如唔好講啦

佢有講過會出片喎，不如69後都未出片你先屌人啦，等等人地出咗你又深潛有意思咩?

點呀呢家係唔係淨返一堆假設性嘅垃圾point呀?
你話佢隱晦我夠可以話佢明示要係6月9號香港一齊行出嚟囉

唔敢公開拍片咪講

要咁隱悔 玩下置頂
又講句 6月9見

根本唔敢正面講出黎

bob叔 睇到呢個留言仲唔快d出片？

屌你老母真係兩個都唔撚帶個腦諗野
我明白你地支持達哥,希望佢可以大步跨過
問題係唔好用拖人落水呢啲咁垃圾嘅招得唔得呀?

紅色三毛警告信號現正生效

表示連登廣泛貼文已錄得或預料會有每分鐘超過50個三毛狗回文紀錄，且維穩可能持續。

預計明天稍後會改發黑色三毛警告信號。

今日風向：屌鳩youtuber唔表態/表態又要隱晦/拍片表態搏出位

狗達幾時講69見啊

不如你試下拋下啲實質性嘅point出嚟討論下
唔好好似壞左嘅cd機咁?

我依家就提醒緊佢快撚d出
不如6月9 d人上哂街先出

達哥6月9日前突然係fb 發聲明話6月9見唔得嫁？
你地咪又係咁早咬人

點解懷仔有待遇呀
果然係連登仔契爺
龍門擺得真好

影住個ig message問會唔會講逃犯條例,下面自己cap句6月9號見都可以俾你話隱晦係咩玩法呀?

連sunny個垃圾都識出片啦
香港第一道德撚bob叔竟然唔出片講
好撚失望呀

咁事實呢家達哥有冇發過任何一則聲明甚至係講任何一句有關逃犯條例架?
冇呀
佢連提都冇提呀

不如你快d ig 佢叫佢出片

逐句反駁

佢之前又有邊條片係反共之後自己del架?
--達哥有無del佢講雨傘 講六四言論嘅片?

有啲野自己有立場,又有推廣過仲要特登拍片?
--達哥都有講過雨傘 講六四 點解要佢特登表態

有時候要捧一個打擊一個人 都唔係用呢啲招數嘅

收左bob幾多錢？ 打手

你又知我有份屌過達哥?唔好一句連登仔就屌晒全部咁on9啦，大個仔啦